會員 just.do.it入一入嚟

嗱我哋正式和解好唔好
我唔想再嘥時間同你
搞埋曬啲戇鳩嘢
你都咪撚再搞鳩我
我都唔會再搞鳩你
以後我支持你momoland
同你所有老婆
得未
我❤momoland
我❤nancy
我❤妍雨
我❤雨琦

樓主又黑

我畀啲預警你
你再話我黑
下一個就到金彩元㗎啦

樓豬淆底獸
影衰晒我地璉飯

金彩元永遠愈黑愈紅

佢撚係璉飯，扮野渣

好
我準備下
你唔好後悔呀

你漏左Yeji

關我撚事呀
佢真係好撚煩呀
就好似邊夠洗導咁

收啦你
我連登第三璉飯

佢唔記得咗yeji喇

洗咩咁認真
狗咬人唔通人咬番隻狗咩

得閒個時咪理下佢
洗鬼淆佢咩

我都費事同佢玩呀
玩到攰啦

証明樓主係真心膠

我都真心鍾意牙降㗎❤❤❤

直接唔理佢咪算=.=
而家開個求和post只會令佢覺得自己贏左
你叫我地璉飯以後仲邊有面同人地開戰

連登真係好多真心膠
特別感情台。。

樓主咁次仲要黑我

我屌佢老母

我下次係咪要屌你先得

覺唔覺得上連登嗌交真係史上最on 9嘅行為?

做咩改名